如辭職去BNO visa再搵工, 但父母要繼續俾家用

去左英國就咪撚理佢地喇屌

你當去旅行定逃離，生活?

已經無比家用成年

唔俾咪得 on99

好呀，你過來同我拎家用啦。

去咗大把錢怕咩？

咪撚理佢地啦屌
你都唔同佢地住仲比咩撚家用

你人都過左去唔畀咪唔畀
佢地吹你唔漲嫁

山高皇帝遠 你唔過數佢奈你咩何

你咪應承佢哋
到時唔記得俾唔通走去英國拉你咩

連唔畀家用咁簡單都唔敢建議你真係做返個乖仔算

唔比 佢可以點 過黎英國搵律師告你咩

如果咁都處理唔到，要上網問人嘅話，真係唔知你點可以適應到移民嘅生活

哦

唔俾又點？佢地搵英國大耳窿追你數？

就算去唔去英國
都唔應該俾家用
每月家用付出令可動用收入減少
投資減少呃殺自己未來

俾家用就係對現時嘅制度妥協
香港兒女
反抗！

未入黎已經知應該點做
咁都要問人，弱撚智

走之前記得執晒啲野清晒啲野走，預左走左就唔返去架啦

Agger

叫佢地問政府攞

仲比咩家用

直情唔比咪得
黃既話先要考慮埋姐

問警察攞啦

俾佢老母 問黨拎啦

咁黎威脅你都忍
你食屎算喇群腳仔

不推文謝謝

去到英國，關鳩我事咩

你人在英國理撚得佢

藍父母
你去到外國話知佢死啦

你無洗屋企錢做咩要比家用
就算你香港自己搬出黎住唔覺得有閒錢比家用

要寄錢返香港唔係冇可能
英國 2020 年稅後工資中位數係 £30,800 / 一年
就當 $26,000 港紙 / 一個月
扣咗交租, visa 費, 醫療保險, 生活衣食住行
淨低既錢可能都唔係好多

你同屋企人講囉, 如果交咗租, 交咗稅, 如果仲有多餘錢淨既, 我就可以寄錢返香港, 如果無錢淨既, 唔通你要我訓街咩 (藍屍成日咁樣講嘢架)

佢哋畀咗買樓首期你未？生仔唔撚使畀首期呀！！

唔諗住返香港就唔好俾。

過去英國都仲俾家用
不如你留係香港做藍絲港豬

你過左去 佢去英國追你家用？

你問返佢有冇俾過家用比佢老竇老母

如果冇咁點解要我俾

如果咁都要出po問既話
樓主都係留番係香港把啦

唔好比
你去咗外國又唔係住喺佢地度
有咩責任比

用國安法拉你返去 雖遠必誅！

無自置物業就走前幫佢哋申請綜緩，拎盡mpf 擺喺香港，每月自動轉帳俾老豆老母當還債囉
唔係點啫。睇住佢哋執紙皮呀

笑撚左
樓主你都係留返係香港 乖乖地做個孝順仔

叫佢地申請綜援啦，每個月準時過數

你咪應承囉過左海就神仙

SEND勞工處條LINK俾佢地

拎綜援好過啦

其實有時候家用呢啲野都係睇心意
你想就畀，唔想咪唔畀
唔應該因為你去左英國而有改變

反而係你應該要諗諗點樣處理你同家人既關係就真